<resources>
    <string name="app_name">Facultades</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="action_add">Añadir</string>
    <string name="action_favorite">Marcar Favorito</string>

    <string name="title_activity_detail">DetailActivity</string>

    
    <!--ARTQUITECTURA-->
    <string name="faua">
        La misión de la Facultad de Arquitectura, Urbanismo y Artes (FAUA) es contribuir a la formación
        profesional con excelencia académica, con alto nivel y calidad, cumpliendo una labor estratégica
        en el desarrollo del país, tal es el caso de la participación en más del 90% de proyectos regionales
        y municipales en todo el país. En los congresos estudiantiles nacionales e internaciones vienen
        ocupando los primeros lugares en las diferentes categorías: Construcción, Urbanismo, Diseño,
        Paisajismo y Artes.
        La Facultad de Arquitectura, Urbanismo y artes, inicia su vida institucional bajo el nombre de
        sección Especial de Arquitectura y Constructores, siendo creada por el Presidente Augusto B. Leguía
        mediante Decreto Supremo el 29 de Abril de 1910; su dirección a cargo del Arq. Ricardo de Jaza Malachowski,
        de origen polaco con estudios en la Escuela de Bellas Artes de París.
    </string>

    
    <!--CIENCIAS-->
    <string name="fc">
        La Facultad de Ciencias ofrece el grado de Bachiller en Ciencias con mención en las especialidades de
        Ingeniería Física, Física, Química, Matemática y Ciencia de la Computación, y los títulos profesionales
        de Ingeniero Físico y Licenciado en Física, en Química, en Matemática y en Ciencia de la Computación.
        Gran importancia tiene en la Facultad de Ciencias su Instituto de Matemática y Ciencias Afines IMCA.
        Desde su creación es la dependencia encargada de la formación de los Maestros en Matemática
        Aplicada, en Economía Matemática y de los Doctores en Matemática. Para ello coordina con la Sección
        de Posgrado y con la Escuela Profesional de Matemática de esta Facultad.
    </string>
    <!--escuelas-->
    <string-array name="escuelas_fc">
        <item>INGENIERIA FISICA</item>
        <item>QUIMICA</item>
        <item>FISICA</item>
        <item>MATEMATICA</item>
        <item>CIENCIA DE LA COMPUTACION</item>
    </string-array>
    <string-array name="fc_contenido">
        <item>
            Formación integral en ciencias básicas y aplicadas,
            lo que le permite emplear un razonamiento riguroso
            y a la vez actuar eficientemente, tiene la Capacidad
            de proponer, evaluar y dirigir proyectos con alto contenido
            tecnológico, Aptitud para la investigación, que le permite
            plantear soluciones innovadoras a problemas imprevistos,
            Dominio de programas avanzados de computación para aplicaciones
            en cálculo, simulación y diseño, Capacidad de integrarse a
            equipos de trabajo multidisciplinarios aportando ideas creativas
            y con alto sentido crítico.
        </item>
        <item>
            El Licenciado en Química está capacitado para desempeñar sus labores
            con eficiencia en los Laboratorios de Análisis Químico, Control de Calidad e
            Investigación y Desarrollo de la Industria, cuyos procesos involucran el cambio
            químico de la materia. Su preparación es exhaustiva en la comprensión de los fundamentos
            y manipulación de equipos instrumentales de última generación, está entrenado en la
            interpretación de datos experimentales y bibliográficos, de tal manera, que los
            resultados y conclusiones de sus trabajos tengan rigor científico.
        </item>
        <item>
            Realizar investigaciones sobre los aspectos físicos de los materiales tanto para
            incrementar el conocimiento científico sobre ellos como para elaborar materiales con
            características específicas para ciertas aplicaciones, Usar la Matemática y la
            Computación Científica para expresar y analizar sus observaciones sobre el comportamiento
            de los sistemas físicos y formular las conclusiones correspondientes, Diseñar y construir
            módulos y prototipos para la enseñanza de la Física en los diferentes niveles educativos.
        </item>
        <item>
            Tradicionalmente el Licenciado en Matemática está capacitado para ejercer la docencia
            universitaria en cualquier nivel académico. Sin embargo, su sólida formación le permite
            continuar estudios de posgrado e incursionar en la investigación en ciencias básicas.
            En la actualidad, además del perfil anterior se está dotando al Licenciado en Matemática
            con disciplinas que caracterizan a un matemático que puede desempeñarse en la formulación
            y análisis de modelos económicos, industriales, sociales, planeamiento y optimización de
            procesos industriales y de ingeniería. Por consiguiente, áreas como la simulación, la
            optimización y el análisis numérico son inherentes a este perfil.
        </item>
        <item>
            El licenciado en Ciencia de la Computación está capacitado para ser un impulsor del
            desarrollo de nuevas técnicas computacionales útiles a nivel nacional e internacional;
            tiene a la computación como fin y no como medio. El científico de la computación se encarga
            de complejas labores de programación, desde el diseño hasta la implementación del software.
            Trabaja en el desarrollo de meta sistemas Grid, los desarrollos de computación paralela,
            robótica, visión por computadora, sistemas inteligentes, bioinformática y otras áreas.
            Desarrollan las mejores formas posibles de almacenar información en bases de datos, enviar
            datos a través de la red y desplegar imágenes complejas. Sus bases teóricas les permiten
            determinar el mejor desempeño posible y su estudio de algoritmos les ayuda a desarrollar
            nuevas aproximaciones para proveer un mejor desempeño.
        </item>
    </string-array>

    
    <!--AMBIENTAL-->
    <string name="fia">
        La Facultad de Ingeniería Ambiental de la Universidad Nacional de Ingeniería es la única facultad
        en el Perú que se dedica a la formación de profesionales en Ingeniería Sanitaria contribuyendo
        sustancialmente al desarrollo sostenible del país. Ofrece Maestrías en Ciencias con mención en
        Tratamiento de Aguas y Reutilización de Desechos; Higiene Ocupacional; y Gestión Ambiental, con
        orientación sanitaria y ambiental, así como el Programa de Actualización y Educación Continua en
        Ciencias e Ingeniería Ambiental. La Facultad es consciente que los grandes retos nacionales y
        mundiales permitirán que las actuales y futuras generaciones puedan satisfacer sus necesidades y
        alcanzar un desarrollo integral y sostenido si cuidan y preservan su ambiente; y que la educación,
        la creatividad y la innovación tecnológica son la clave para trazar una nueva estrategia para el desarrollo.
Siendo necesario revertir la actual situación sanitaria y ambiental que impide un adecuado desarrollo, se demanda acciones
        en el campo del saneamiento, la salud ocupacional, la productividad y la protección del medio ambiente.
Atenta a estas demandas, la Facultad de Ingeniería Ambiental, considera importante contar con el número suficiente de profesionales que permitan
atender las necesidades de investigación y capacitación en este campo, promoviendo procesos conducentes al desarrollo sostenible nacional y mundial.
    </string>

    
    <!--CIVIL-->
    <string name="fic">
        La Facultad de Ingeniería Civil de la UNI es la Escuela de Ingenieros más antigua del Perú. Sus egresados han desarrollado ingeniería nacional e internacional, además de desempeñar importantes cargos en la administración pública y empresas privadas. Es Alma Mater de la moderna Ingeniería Civil en el Perú, cuenta con docentes calificados y estudiantes con un alto sentido de superación, además de diversos laboratorios de apoyo a la formación e investigación.

La organización de nuestra facultad en áreas académicas que agrupan a profesionales de especialidades afines nos ha dado fortalezas competitivas en diversas áreas de la ingeniería civil, teniendo nuestros egresados una formación sólida en la especialidad que el país necesita para su desarrollo.
    </string>

    
    <!--ECONOMICA-->
    <string name="fiecs">
        La Facultad de Ingeniería Económica, Ciencias Sociales y Estadística  (FIECS) es la única Facultad
        en Lima Metropolitana que se dedica a la formación de profesionales en Ingeniería Económica e Ingeniería Estadística,
        siendo una Facultad eficiente, emprendedora e innovadora, con perfil propio al servicio del desarrollo del país dedicada
        a la formación profesional basada en una educación de excelencia.

La formación académica de los Ingenieros Economistas, que se desarrolla en la Escuela Profesional de
        Ingeniería Económica (EPIEC-FIECS) se sustenta en el conocimiento del ámbito macroeconómico,
        microeconómico, matemático, estadístico y financiero. El Ingeniero Economista participa en la
        programación y evaluación de proyectos nacionales, formulando y ejecutando una política económica para el desarrollo nacional, regional y sectorial. En el ámbito microeconómico, asesora y desarrolla la gestión de las empresas, respondiendo a los desafíos de la modernización.
    </string>

    
    <!--ELECTRONICA-->
    <string name="fiee">
        Creada por Ley del 12 de junio de 1903, se inició la enseñanza y desarrollo de la Ingeniería Eléctrica en el Perú durante el gobierno del Presidente don José Balta. Reorganizada el 13 de enero de 1911, es posteriormente designada como la Especialidad de Mecánicos Electricistas hasta 1946 en que, mediante una ley universitaria, las especialidades de la Escuela pasan a constituirse en departamentos con un programa de estudios de seis años.

Al otorgarse a la Escuela Nacional de Ingenieros la denominación de Universidad Nacional de Ingeniería mediante Ley 12379 del 19 de julio de 1955, se dio una nueva estructura orgánica a la institución; los Departamentos se convierten en Facultades y dentro de ellas, la Facultad de Ingeniería Mecánica y Eléctrica.
    </string>

    
    <!--MINAS-->
    <string name="figmm">
        La facultad de Ingeniería Geológica, Minera y Metalúrgica tiene como principal misión la formación profesional en ciencias aplicadas, ingeniería y los campos asociados que relacionan el descubrimiento y la recuperación de los recursos naturales de la tierra y la conversión de los materiales con protección del  Ambiente.
Su visión es convertirse en líder de las Facultades de Ingeniería Geológica, Minera y Metalúrgica del Perú, así como en la formación profesional, en la investigación científica, técnica y humanística de sus egresados, con sólidos valores éticos.
    </string>

    
    <!--SISTEMAS-->
    <string name="fiis">
        La Facultad de Ingeniería Industrial y de Sistemas, se caracteriza por estar imbuida por un
        gran sentido innovador y permanente actualización científica y tecnológica, lo que le permite
        formar profesionales de elevado nivel en sus respectivas especialidades, dotados de sólidos
        principios éticos, morales, culturales y de protección ambiental para que puedan enfrentar
        con éxito las exigencias propias del mundo moderno y aportar al desarrollo del país. Con este
        fin se despliega permanentes esfuerzos para mantener al día el currículo de estudios para contar
        con las más modernas facilidades tecnológicas y de información, compatibles con nuestro compromiso de formar excelentes profesionales.
    </string>

    
    <!--MECANICA-->
    <string name="fim">
        Teniendo como misión fundamental formar profesionales idóneos y competitivos y desarrollar tecnologías que contribuyan
        al avance industrial y al progreso del país, la Facultad de Ingeniería Mecánica de la
Universidad Nacional de Ingeniería ofrece las especialidades de Ingeniería Mecánica, Ingeniería Mecánica
        Eléctrica, Ingeniería Naval e Ingeniería Mecatrónica. En las nuevas condiciones, creadas por los avances tecnológicos de las últimas dos décadas, la Facultad de Ingeniería Mecánica se encuentra comprometida con esta era del conocimiento y la información y realiza redoblados esfuerzos conducentes a lograr una verdadera excelencia académica de cara al nuevo milenio.
    </string>

    
    <!--PETROLEO-->
    <string name="fip">
        La Facultad de Ingeniería de Petróleo, Gas Natural y petroquímica, con el espíritu de desarrollo
        en el futuro, presenta los nuevos planes Curriculares y programas de Estudios y Servicios que
        ofrece a los alumnos de la Facultad, orientados a la investigación científica y tecnológica
        realizada por los profesores de esta casa de estudios.
    </string>

    
    <!--QUIMICA-->
    <string name="fiqt">
        La Facultad de Ingeniería Química y Textil en el antegrado ofrece las especialidades de Ingeniería Química e Ingeniería Textil. Debemos hacer notar que la Universidad Nacional de Ingeniería es la única en el país que brinda la especialidad de Ingeniería Textil.
Los estudiantes para estas carreras deben tener:

Predisposición para el aprendizaje de las ciencias físicas, químicas y matemáticas.
Reacción ante nuevos eventos y adaptación.
Espíritu innovador, creativo.
Mente sistemática para el análisis de los problemas que se presentan.
Liderazgo en el medio en que debe actuar.
Capacidad de trabajo en equipo, habilidad negociadora y de gestión.
    </string>


</resources>
